吳孟達最正既角色

我諗係破壞之王入面既魔鬼筋肉人，睇咁多次都咁好笑